有冇買UO嘅都入一入黎

雖然貪平買HK EXPRESS嘅都抵撚死,自己亦曾經係大種乞衣

但大種乞衣抵死還抵死，都唔可以畀呢班友仆街繼續偷呃拐騙

我在此呼籲大家好似對待何君妖一樣，報差館告佢詐騙。到時幾千個email差佬點都要有交代

hong kong express就係搏你哋唔夠膽做， 即使唔關你事都唔可以畀呢班仆街好過

雖然條款上寫明唔會賠而且佢有所有決定權，但係法律上都唔係完全講得通，曾經有案例講明呢啲條款係屬於不平等條款，喺法律上未必成立

所以唔好畀佢條條款大到

pish

咁唔一定個個都大種乞衣嘅
有啲人買個價都唔係平
亦有啲係因為就行程安排分開唔同機場出入
例如快運飛九州鹿兒島福岡就可以咁玩（如我 ）
不過只此一次
支資始終信唔過

邊個大種乞衣負皮我

推上熱門大家一齊行動

樓主冇人理